【每日幾秒】TVB連累廣告商，每日洗版任務 - 恒生銀行

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB今個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

恒生成日標榜自己係服務香港人既銀行，但佢屢屢出賣港人！
早年取消註冊民運社團戶口、近年封殺周庭收捐款、而家仲要喺CCTVB賣廣告？
各位恒生用戶，係時候㩒錢換美金啦！
Cash is King!

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買 --> 洗版話㩒錢 + 剪卡

是日精選@4 Oct 2019
恒生銀行

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※請善用template，清晰表達訴求
二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！記唔記得4年前嘅梁烈唯剪卡運動呢？唔好低估香港人嘅決心，請立即撤回TVB廣告。希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。記唔記得4年前嘅梁烈唯剪卡運動呢？唔好低估香港人嘅決心，請立即撤回TVB廣告。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

歡迎大家用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG:

P牌幫推

推

真係要推 每日幾秒

push

歡迎大家用呢幅圖留言😉
佢個page唔可以upload相做留言，可以留呢條link代替

趁仲推到

是日最好的行動post

Pish

Push

支持

攞

好撚嬲

推
雖然戶口唔多錢，今晚去㩒先

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

有無機會一人一個email 去D 廣告商講
因為你係tvb 落廣告，所以我會永久杯葛你

恆生好藍

應該冇用

🙏🙏🙏

留言最好喺page icon同cover page度留言，有得俾意見既都照留，呢啲好顯眼